Что возможно делать в соцсетях
Еще недавно около набирающих популярность и эволюционирующих соц сетей ходило немало дискуссий, разговоров, сплетен и споров. Однако, уже 99% пользователей всемирной паутины оценили бесспорные плюсы и достоинства этих ресурсов. Соцсети дают возможность:
- Улучшать образовательный процесс. Обмениваясь учебными конспектами, обсуждая учебные вопросы и дисциплинарные проблемы в сообществах, можно глубже вникнуть в обучение. И делать все это сегодня можно в сети интернет.
- Заниматься саморазвитием: чтение, просмотр кино, группы по интересам – это дает возможность роста и развития.
- Развивать бизнес. Доступность онлайн-продаж, консультирование потенциальных заказчиков и другие приемы роста продаж услуг или товаров.
- Общаться с родными и друзьями в онлайн режиме, живущими в далеких частях планеты.
Это лишь малая часть всего, что могут давать нам социальные сети.
https://olarente.ru/polignano-a-mare/irina-kontsevaya-7155